今日我終於知道點解皮蛋隻味咁奇怪

一直以黎
我食皮蛋嗰陣都覺得隻味怪怪的
喺想食同唔想食之間徘徊
今日終於知道
原來我jerjer仔係皮蛋味+糖味

我食開啲jer唔係皮蛋味喎

。。。淨係得我嗰條係？

你應該係洗唔乾淨細菌分泌有味

喺all完尿之後冇抹，成陣阿蒙尼亞味甜嘅話小心糖尿